+++
title = "Рождественские встречи."
date = 2006-12-07T09:06:28
author = "admin"
guid = "http://mak-chgk.ru/2006/12/10/rozhdestvenskie-vstrechi-anons/"
permalink = "/post_21/"
categories = [ "Календарь", "Прочее", "Турниры",]
slug = "rozhdestvenskie-vstrechi"
aliases = [ "/post_21", "/2006/12/10/rozhdestvenskie-vstrechi-anons",]
type = "post"
tags = []
+++

6, 7 января 2007 года в городе Малоярославце Калужской области (полпути между Москвой и Калугой) состоится II Межрегиональный фестиваль &#8220;Рождественские встречи&#8221; <!--more--> Приглашаются детские команды: младшей группы (все игроки, родились 01.09.1991 года и позже) и средней группы (все игроки, родились 01.09.1989 года и позже). Итоги в каждой группе подводятся отдельно. 



<!--more--> В программе: Турнир ЧГК (4 тура по 12 вопросов); Брейн – ринг (для всех команд); Вечерняя интеллектуально-развлекательная программа; Экскурсия по военно-историческим музеям и памятным местам города; Для детей - «рождественский» бассейн; Для организаторов, жюри и тренеров - сауна.



Проживание: Детей и тренеров на базе отдыха «Дружба»; Организаторов и жюри в гост. &#8220;Дружба&#8221;; Все игры будут проходить в Маклинской ср. школе. Школа самая &#8220;крутая&#8221; в области, и не только в нашей, (посещали: В.В. Путин, Алексий II и т.д.)



Цена:

  

проживания – 100 руб. (ночь, с участника); питания - 240 руб. (за два дня, с участника); организационный взнос команды – 350 руб.



Организаторы: Администрация МО «Город Малоярославец»; Клуб интеллектуальных творческих игр г. Калуги (КИТИК); Городской молодежный клуб «Гармония» г. Малоярославца.



Жюри: Владимир Белкин, Елена Орлова, Евгений Нехаев, Константин Кноп, Артем Ковалев, Владимир Ковалев. Редакторы вопросов: Евгений Нехаев, Артем Ковалев, Владимир Ковалев.



Заезд команд: 5 января во второй половине дня и 6 января первая половина дня. 



Начало фестиваля: 6 января 12-00; Окончание: 7 января 14-00.



Заявки команд принимаются по адресу: GostinyDvor<AT>mail.ru